香港-無間地獄

阿叔個朋友讀完大學做左十幾年針,
今日都仲未俾人打死所以要屌下你班友仔.

香港一路都係無間地獄, 輕生是因爲你們未睇透未體會到希望的真正意思.
明白到呢個世界唔係非黑即白, 唔係一屌就有仔生,
你就唔會跳,唔會甘易俾人激.
冇人性個班最撚叻係激尻你.

香港等同於敍利亞,不同的是炮彈不會出現.
只有不同力量的角力.
赤子之心可被保護也可被利用, 這是必然的.
摸索同借用力量的能力是種磨練也是一種新勢力的誕生過程.

大亂之時,移民是敗著,二等公民只會再次走難. 你要改變秩序就要先保條命係險境中立足.

個女人潛伏左幾十年, 黨位之高必定招來挑戰.
差佬已在軍隊勢力之下.
大社團和軍隊有極大利益,
所以娛樂界沉默是必然的.
呢個係亂局也是個機會.

女人同西環同軍佬同北佬幾派咩關係冇人知得清，
今日唔知天日事,但一樣嘢可以肯定
差佬古惑仔只是兵仔, 不是敵人.
要戒下口,撩人者賤. 戒到先有機會成功.

本來社團要做的事,變左你地要去做.
除非你地拖到佢地落水,呢個係有可能的！

點勇點衝目的都唔係打差佬明唔撚明？
全世界都唔會甘岸尻開口埋口打差佬,幾大仇口都只能够陰尻佢.
再者你好撚打得咩,家下玩古惑仔打交啊？
個班閪官蝗蟲你點搞都得 仲要一定要搞,
由半山搞到中環再搞埋公屋.呢班先係天敵.
而家係呢班人覇住香港人個球場啊,你明唔明？點解唔去搞呢班人？

軍佬差佬古惑仔仲係有秩序, 大橋高鐵一車車運來個班村夫村婦打死你冇命賠.
要想辦法切斷大橋高鐵,殺到來就要避.
俾人打完一次就要醒目,唔好做傻仔玩公義,屌完差佬古惑仔仲想人幫你？

認清敵人,咪撚香港人自已打自已.中撚曬人地圈套.一句香港人不打香港人和解到就係甘撚簡單.
最多俾佢地中兩鑊唔撚還拖,我唔撚信和解唔到. 古惑仔差佬同你同我都係冇分別知唔撚知道？
孫中山都要靠社團,秀才得社團得差佬得大狀仲唔撚得天下？
勢力還勢力, 每位差佬古惑仔都係香港人都係受難者都係民心都要爭取,唔係剩係得你班道徳撚係民意.

外國報道是表示有意借力, 唔係仁義所至.
切記, 仁義只出師之名,要打交要有牌頭.
有牌頭先能吹雞,才能成團立派.
要分清勢力, 大多外國傳媒已被共匪收買.
勿亂投稿,勿自作多情, 勿自吹自擂.
上到國際枱面唔好再做古惑仔, 撚閪屌點可以寫出來俾人笑？

搞完一次要俾時間人地反應, 去到外國時差都十幾個鐘. 用玩的心態先圍到人玩落去.
搞要用陰招,正正直直終需乞食.
怕煙咩玩煙囉, 唔俾流血咩買d紅藥水囉,慳水慳力.

想辦法拖班西裝友師奶落水,扮古惑仔嚇鬼都要做. 唔拖落水有福佢領有棍你受.
你班所謂義士差佬打來打去邊撚個得益？係雙輸.
甘搞落去差佬都始終有日會俾人清算,第一批送中就係班社團人仕,你地又要坐.邊個笑？

你地後生仔可以認低威,可以團結到香港人.
有正氣有大志可做大事. 加油！記住要認清敵人！

一句到尾,你得唔到差佬古惑仔的民心, 鬼佬點幫都冇用, 継續狗咬狗.
得民心得天下, 係咩勢力之下並不重要, 重要的是大敵當前的各位香港人的無間之道

source : 隔離台